見到wtsapp gp廣告話幫人設計網頁 笑左出黎

字體顏色都已經炒哂車

賣廣告就走開啦

咁樣衰你好唔好意思擺上連登賣呀 醒目